好多女成日想條仔好似黃子華咁

日日都想睇免費棟篤笑
當啲仔係表演者
但自己就死魚咁
日日等人喂食

覺 港男最叻做馬騮
唔覺 我有俾你吊架

係咁架喇 唔通想條仔日日唔講野玩手指咩

人地比喻啫

不如講下香港邊個好笑

一定係林海峰...佢果時老豆都無飛 真係笑死幾件